［有片有真相］721兩個月遊行，「守護孩子」手足被殺人犯拖入後巷私刑，去人性化稱yellow object。

請把人性與善良留給手足，而非人型畜生。

警甴暴行罄竹難書，下文記載之警暴事件僅為冰山一角，請移師至此頻道了解更多

今日係21號
只係揀咗幾單出嚟，實際21號仲有好多好多。最好就click入去望下啦，每一位手足都好重要㗎
source:

921：「守護孩子」手足被殺人犯拖入後巷私刑，去人性化稱yellow object。

外藉警員是否種族歧視亞裔年老示威者？

0121：失明律師被噴椒。3名散步市民被圍毆。

🟪🛑921：旺角汽油彈21歲吳還押150日保，被狗棍打左眼，暴力對待致雙腿不良於行，上庭左額貼紗布，走路一枴一枴。

1021：元朗24歲李救人被捕❗️要片❗️

🟪321：元朗42歲曾被圍棍手、手肘、上身、胸骨、下身，入院5.5小時。

感謝「香港自殺報道資料庫」

被捕組時間表

、實時、scott、被捕組總台、直播台、搜證台、收信台、資訊台、失蹤組。

推

YOU NEVER WALK ALONE.

香港人係痛苦嘅共同體，我地因感受到彼此嘅痛苦而團結互相扶持。香港人要報仇，請先學會做一個記仇嘅人。

但如需心理及情緒支援，以下有好多人可以幫到你㗎

好好休息下再歸隊啦。

*請廣傳*
以下係一D情緒支援服務資料（不斷更新，歡迎更正、更新）：

click入去就見到㗎喇

當年今日系列

因為個表太長所以只記載最近五日

17號
理大屠城：警甴拘捕救護人員、將手足拖行數十米、厚福街天台非人道拒捕、碧街人踩人；李卓邦烈士

18號
幫大家重溫一次13個月前嘅理大屠城，以及其他警暴事件

19號
派文宣慘遭強國男劏肚割頸，中六學生永久斷兩頸肌；60歲施被控襲警，被扑頭流血，判監一個月上訴

20號
13歲伍同學，沒有反抗下遭警甴以膝頭壓頭，太陽穴受傷；將軍澳支那死賤畜用刀狂斬連儂牆寶寶，寶寶受重傷

21號
［有片有真相］721兩個月遊行，「守護孩子」手足被殺人犯拖入後巷私刑，去人性化稱yellow object。

如您有同伴失蹤或死亡可聯絡呢度，師傅可免費做法事

我發覺自己推太多反而會沉底好難觸摸

Push